高達 模型 賴左野

是咁的 觀塘有開倉
買左盒pg嫣紅突擊俾gf砌
點知砌砌下，我倒瀉左膠水(雙星快乾)
搞到d零件表面有一浸膠水
請問巴打有沒有方法解決？
利申就黎俾人屌死

用熱水浸下佢

幾熱左右
仲黑緊我面

床上解決啦

好羨慕你可以同條女一齊砌

買多盒囉

白電油

買盒老翻，一係上taobao訂件

屌返佢轉頭
再每人射返兩次

砂紙磨走

改砌條女

似係玩9我bo

有得訂

樓主小學生？

溶解劑

全部件浸温水落洗潔精
涼乾佢

淘寶實有補件賣
只係運費可能仲貴過件件姐

搵d廢料試下未知

d補件貴到仆街

改做戰損版

打磨返得唔得
反正都係膠

要用膠水源